如果要多謝連登嘅話

建議大家俾錢買LIHKG+
連登加油！

已熄adblock